美參議員布萊克本：王毅的歐洲之行目的是推進北京的帝國主義議程

雖遠必征

自古以來太陽系就是中國領土
美參議員干涉內政